沙士前係自蚰𨶙架

777同你班仆街
你連澳門賀一成都不如

人地唔比搶口罩，會停課

我地? 連口罩都仲講話社交不用戴，低能。

自由行係沙士後的蝩蟈大禮，為振興
沙士前香港未有自由行，蝩蟈人無今日咁多

今日?
777，你咁忠心，浩園無你份，你死返去八寶山公墓啦。